睇下有無人有興趣share工廈 studio工作室(地方細)

推推 都知道上嚟搵人好濕鳩
純粹碰下運氣, 無乜朋友

樓主都幾唔好彩 幾時完約？

Tg?

小弟 有點興趣 不煙人仕 想了解更多詳情

焗個霧殺蟲，再整部空氣清新機，長期開冷氣唔開窗，得閒打掃下，環境會好好多
當自己第二個屋企咁打理啦
唔好當係人哋地方咁
如果唔係好難舒服

利申：都有租緊呢啲地方用

110呎真係細咗啲喎

唔知點解有啲不安

邊橦樓？

你講多啲詳情

仲有半年

係呀, 你預1間 房大小小
香港地, 做咩都慘過閪咁

交緊幾錢租

樓主想搞咩野直播?不如研究下我JOIN你

好奇110呎幾錢租

有興趣

$5000, 我交足1年 先$4900
唔好話點解咁貴, 荔枝角有內廁最平已經係咁

終於整翻好部手機
有圖有真相
有意請 pm

夾哩D野, 試一次好啦, 下次咪制

呢樣真
不過衰在自己係喺屋企又做唔到嘢嗰種人